[嫁禍牛肉乾] 被告車主：有黑社會搞我！

「網上的人就在騷擾我，他們（黑社會）經常問我借錢。我不借，他們就搞很多事。」Jimi告票所屬的車主林先生，否認將自己的告票放在其他車輛上，並說自己被黑社會逼害，才會發生「嫁禍牛肉乾」事件。

本週二傍晚，記者根據告票上的抄牌地點，到土瓜灣九龍城道視察，希望能找到林先生了解事件，而他的座駕果然在九龍城道。當時，其座駕又被抄牌，車頭有一張「牛肉乾」。沒多久，林回來取車，他小心翼翼地四處張望，然後才上車，沒有拿走告票便開車離開。

林去到農圃道把車停下，記者便上前向他了解事件。記者問他為何他的告票會擺在其他車輛上，「我的座駕停泊很多地方，被警察抄牌後，有人拿走告票也可以。(即不是你擺的？)我沒有擺過，很明顯他們(黑社會)搞了很久。」林否認自己將告票放在其他車輛上，並說自己被黑社會索錢不遂，可能被整蠱，「我當然知道誰問我借錢啦，那些人是黑社會來的。我可做什麼，經常都問我借錢。」

整個採訪，林不斷強調自己被黑社會逼害，「我的座駕損毀嚴重，誰人弄花呢，肯定是那些黑社會，他們也說過要弄花我座駕。一定是整蠱啦，他們之後又問我，我的座駕修理好沒有，修理好會再弄花它，破壞它，令我的座駕一文不值。他們全部都是這樣，全部都是流氓。」

他又說，自己的告票被人拿走亦不出奇，「你想拿走我的告票也可以的，如果告票放在車頭，(別人)可不可以拿到呢？你都話(別人)可以拿走，別人是否可以拿走再嫁禍我呢。」

咩年代 黑社會
為左唔想罰錢 你可以去到幾盡

認罪最多咪罰下錢 好過咁樣放係報紙比人笑足一世

又唔好咁講，你唔覺自從六八狗上台之後，黑社會有死灰復燃嘅跡象咩？

一個經常被抄牌既人好難令人信佢囉

弱智都唔信啦

點解會揀訪問佢
係咪之前有幾多新聞？

唔知點解硬係有少少妄想嘅味道

當自己係乜

呢條友係出名的網上騙子
成日話自己有7000會員，原來入WhatsApp group就當人會員
演唱會街飛炒黃牛就話係vip飛加手續費
又話識明星結果d名星逐個踢爆佢講大話
又自稱有十二個教練牌，點知打波衰過初哥

佢叫林偉麟alan, 網上一早已經有佢九大罪狀連罪證的懶人包

１炒賣演唱會門票；並將與明星合照放上facebook，假扮明星朋友騙人購買黃牛貴票

２經常炒賣康文署轄下體育館羽毛球場

３自稱教授(但當被要求出示證書時則託辭拒絕)

４自稱有多個教練牌，並藉此開班以牟取暴利(被參加者要求出示證書時則拒絕，或索性不回覆)

5 自稱自己有多種武術底子，可是此人whatsapp 頭樣的跆拳道黑帶袍卻是借別人的，而且謊稱自己三十年沒有病痛

６ 經常揚言自己替香港警方/政府部門作IT工作，可是遇到有人質疑則無法提供任何証明

7 無自知之明、50多歲人學人做狗公。明明本身是藉詞請人食飯以溝女，可是求愛不遂就反轉豬肚，反而誣衊對方爭佢錢

8 侮辱女性 曾經話個女仔性經驗好似好豐富 仲誇口講話做愛都可以考牌

9 經常賣廣告炸群 並自稱這是運動資訊而非廣告

唔明
佢啲告票遲啲咪一樣會寄畀佢
佢咁做有咩用

我都想問

似佢屈人多d

同問

搏人地幫佢交？

反正佢係網上騙子，可信程度=0

其實佢無錯

香港警察同黑社會有咩分別？

華生！！！

抄牌唔係會 mark 齊車牌咩 ?

就係話懷疑假教授佢自己改再屈黑幫

跆拳道黑帶咁易有都要問人借係咩玩法

話有教唱歌牌都唱成咁

佢捽花車牌果個位搏你睇錯幫佢交

呢條友咩事 笑死
係咪傻架？

點解香港咁多人中意充